想自殺 成個腦都係唔同自殺方法既畫面

抑鬱焦慮撚
想唔食藥令自己一路差落去 最終自殺
但我上得來開得po係咪姐係我仲有一絲求生意志？
好辛苦呀我 個腦不斷重播唔同死法
救我

講下你有咩唔開心？

我最嬲最憎自己最困擾既就係明明冇事發生 無啦啦就咁

join

揾朋友傾下心事啦

食支煙 抖啖氣先
唔食煙嘅 試下沖個凍水涼 可能會舒服啲喎
我地好多人陪住你

唔好 好痛架

除左食藥冇其他方法
你可能已經係中度抑鬱
快啲求醫食藥

聽下歌，聽完再想。

係 你心底裏係想自救先開po seek help
真係頂唔順嘅話去急症室

諗下開心嘢 睇d笑片 如果你離開 身邊愛你的人會難過死

諗下聽日食咩好
食哂全港黃店未
未食哂唔準死

係咪好似覺得自己冇資格唔開心 然後就會因為自己唔開心所以更唔開心 無限loop咁走唔到出黎
我覺得最緊要唔好invalidate自己嘅負面情緒 你絕對有資格放負架！！
加油啊

食啖煙先
你仲有班朋友support緊你架

"邊緣性人格障礙"，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"